Ahoj! Adam, Jak se máš? Mám se dobře. Já jsem v Praze. Praha je moc hezká a historyzká. Já jsem do ponděli od pátek je do školy. Studuju češtinu. Češtinu je těšká. Ale můj učitel je moc sympatecký. A já mám dobrého kamaráda a dobrou kamarádku. V sobotu a v neděli je volno. O víkendu jsem šla na výlet a hrala tenis! Eva
